褲爸生日餐

印度啲炒飯世界級

祝褲爸身體健康 事事順心

多謝弘

真！

生日快樂身體健康

褲爸生日萬聖節快樂身體健康

褲 做你家人好幸福

唔食咖喱都算
炒飯加菠蘿真係世界級

褲爸爸生日快樂、身體健康

屌你老母

睇相都覺得辣

羊咖喱同埋炒飯辣，黃色 雞個個甜的

多謝你

多謝

多謝（你個名）

唔幸福嘅 我麻煩友黎

印度啲米

我要打多啲麻雀

褲巴生日快樂